# Measure Quality

Es una aplicación para medir la mantenibilidad de los productos de software basado en el ISO 25000, utilizando los resultados de la medicion del producto de software con la herramienta SonarQube.  